沒人道別亦知一早要走

我也知

唔知

越是幻想

唔准

Same feeling